大家入嚟欣賞下今朝TVB新聞點幫大家扣血

大家睇下今朝TVB新聞點幫大家扣血
見到大家話TVB係支線，我就專登睇下香港早晨喚醒大家

00:00-00-28
28秒 - 藍絲報案話譚文豪、區諾軒阻差辦公，讀晒聲明

00:29-2:12
1分43秒 - 7月7日衝突片段

2:12-2:51
39秒 - 兩位議員回應

2:51-3:03：
12秒 - 工黨也到警察總部，抗議警方清場時使用過分武力（之後冇任何警暴片段）

＊＊＊＊＊＊
五大訴求 + 1
堅持反紅媒，袁志偉下台

睇完呢個post 請到
抵制TVB廣告客戶 第三波

TVB 係仆街，但就算搞到TVB 執左，就代表達成左五大訴求咩？

CCTVB絕對係主線黎，呢個台洗左好多人腦

你Airdrop都無可勦能入到300萬間屋

係，但現階段爭取既係五大訴求，而唔係要cctvb 執

呢個都係同五大訴求息息相關，當呢個西台仆街編輯做返正常人，呢五大訴求入晒屋正苦必定跪底。

擒日CCTVB訪問剪撚走晒西受訪中學生要求政府成立獨立調查委員會要求，你就知CCTVB呢條一定係主線

非主線，但呢條副線絶對影響主線，有時間嘅請幫拖
大廣告公司PHD叫客抽起TVB廣告，
要堅持到年底，令公司唔同TVB傾下年commitment

「廣告jj」 Phd抽起所有客嘅TVB廣告

你條左膠可唔可以收皮？

非主線，但呢條副線絶對影響主線嘅，同意嗎？

堅持五大訴求
抵制TVB

呢個立論就同意

唔係唔抵制cctvb
只係唔好搞到好似搞cctvb 既重要性同五大訴求同等
五大訴求先係主線，cctvb 只係支線

睇黎TVB係想投訴連登仔的抵制tvb行動未夠努力
對佢地無影響
係時候再做野！

呢個西台一日唔改正佢班編採，一日都要屌

一步一步嚟，要破壞港共政府嘅防護罩先可以迫佢就範。

如果係咁，612 就唔使出金鐘啦

我唔係反對要搞cctvb，只係唔想見到大家將本來對準呢個濕鳩正苦既心神放哂落去呢個同五大訴求無直接關係既地方姐

tvb 克警 與政權同屬一類 唔需要分太細

唔可以咁易俾人忘記政府所為，但tvb又唔可以唔搞。
所以以後搞tvb要講多幾次目的係五大訴求，乃至改革政府。

宜家攪tvb 仲緊要過撤回 我認為係主線

push
要記住主線係正苦同黑警

絕對要CCTVB知味道

我地最終既敵人係支共同港共

有冇發現林鄭同保皇黨隻字不提社會信用評分系統

有隻小boss擋係前面，唔解決就打大佬？

你解決左cctvb 可以達成五大訴求既邊一項？
但達成左五大訴求入面既雙真普選，cctvb 仲有無共可以奶？

一日有TVB係度荼毒D人
你覺得有雙真普選都會選到你想要既人咩?

點解係咁post

屌你老母咩 個個post都post

今朝見到呢個新聞都打左個突
咩撚野新聞黎
好似就咁post條片出黎就係新聞咁
cctvb真係世界級

冇人話佢重要過五大訴求，但係TVB一定要收皮，同你一樣，死左膠

次次想打人佬 佢d 守衛 黑警紅媒 已經阻左我地7成攻勢

呢個係咪應該爭取到先憂心？
正苦一日唔跪，就算一個中立媒體都只可以好中立咁報導正苦點壓榨市民，而唔會防止到正苦壓榨市民

anyway 我講完我覺得cctvb 唔係主線，你地覺得係就你地去搞啦
兄弟爬山，各有各做

原來叫人對準番個正權黎打就係左膠，P 牌仔既邏輯真係好得意

唔駛講得遠, 你睇吓台灣有普選都要反紅媒, 你就知傳媒被支共控制有幾大影響。

其實乜嘢都係利益，睇住尼一點好好發揮。

解決TVB就可以影響民眾，民心就係一切，再講你就係藍，係紅底，係鬼，係TVB嘅人

你要扮唔明點解打TVB我都冇辦法，連燈自有公論

推

TVB力場

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

我無野講

tvb 點可以唔打

繼續抵制

你要打大佬 就先要廢佢頭馬武功

我要佢執粒

我覺得要每日整合TVB啲仆街事蹟
算鳩臭佢老母

所以話呢間野有份搞到社會分裂！

TVB 列為每日任務點睇，好似每日一篇咁

Tb b 洗腦 影響 過百萬人，當港豬發現tbb 報d唔報d, 誤導 就會覺醒

民眾如何令一間電視台執粒討論區

集中討論

個支線唔搞
主線變hard mode

同意！報導新聞毫不中立！

DKLM TVB

係, 你有d 支線keep 住扣你血而唔先做既, 主線好難打

tvb播咗琴晚個打不還手未

cctvb 根本就唔中立唔公正
好似之前豬經緯單 case 咁，任何有關呢單 case 嘅報導都係播示威者嘅片，而唔係播豬 sir 打人嘅片

post嚟有咩意義

死性不改

代表有好大量既人唔再受tvb洗腦
咁我地就更多人去講5大訴求

唔係死攬住個五大訴求就一定贏架

如果屋企有廢老，就會明果種恐怖，比起咩藍絲page更痴線

佢仆街在立場扮到好中立，佢講咩d人就信哂

你得唔到民心就輸硬

tvb必定要死，唔死我地做更多都無用！

各有各做
各司其職
盡你能力

咁樣講，我地最多屌鳩佢啲廣告、藝人活動、外景拍攝，但如果佢死都唔改要再點做？

影響主線嘅副線

報連儂牆新聞，仲要話係反修例人士發起貼標語，其間不同人士執爭對罵，痴撚線公司

係真架
你做幾多正確嘅事
無綫都可以屈死你

各司其職就得

tvb唔係大哂
係大撚哂

但並非不能戰勝佢

唔好咁短視啦好冇
有個敵人block左你條路
你話掂行掂過唔好理
係咪咁

班開心速遞撚仲係唔肯放棄睇劇，套劇係tvb最大廣告來源都可以話唔罷睇都冇影響

目標

1. 袁花落台
2. 報導要不偏不倚, 而唔係只報一邊, 甚至cut 走人地講既野, 最少做到係中立去報.

未達標前, 所有tvb 出既廣告既商品, 全部唔買blacklist. 佢地要知道中銀都可以俾我地移晒d cash 走, 佢唔會叻得過中銀.

你齊人好似搞中銀咁俾佢d 客知道洗錢擺廣告係反效果, 洗左錢仲要跌sales 既話, 佢無可能叻得過中銀.

D藍絲仲覺tbb偏頗

你係我一個會封鎖既人

講撚咗cctvb唔會播個打不還手㗎啦

琴晚俾人打果條友都唔知諗咩

呢個唔係副線係中Boss
藍營嘅最強輿論製造機
集中五大訴求都要抽時間搞掂佢

垃圾台唔收皮
我地做咩都事倍功半

屌推撚死tvb先

tvb絕對係主要目標，大把人將佢作為主要消息來源同埋當係官方

快d報埋大陸環球時報撐tvb
俾觀眾知道tvb後台有幾硬

Pish

你執撚埋去啦 blocked

洗到老人腦
洗唔到年輕人腦
搞到人地家破人亡

琴日tvb唔係比人趕走左咩

打贏TVB，比任何手段嘅文宣更有效
當然文宣都係要做

Push

唔打呢條支線一定會影響結局，就算比你佔晒成個政府，人民唔企響你果邊都冇用

佢執冇人睇 自然我地可以比更多人睇到真實情況 令民意戰更好打？唔通真係日日出嚟嗌五大就有用？你對住嘅係港共政府，聾㗎班撚屌高官。

美國隊長係有嘗試反擊咪影衰晒

減少藍絲既生產量先

抗爭者係武力，保衛家園用既
黑警同藍絲係暴力，打人用既

［文宣］有D係時候要講清楚啦

5大主線係政府行政要做嘅事

TVB要收皮係企業嘅事，你要求政府干涉企業運作已經係影響香港營商環境

我同意TVB要收皮，但不定唔係5大訴求之內，係靠市民抵制TVB，用商業上嘅壓力令佢改，唔係政府插隻手埋去。

你依家叫政府插手TVB，令袁志偉下台，他朝班藍絲廢老，都可以叫政府插手蘋果，令肥佬黎下台

TVB要做維穩，你當得政府決定，中聯辦，甚至中央都一定有份決定，你睇TVB用環時發聲明，幫自己出聲就知TVB唔係一個小電視台，人地仲有大陸成個市場，佢地點會放棄，所以佢地一定會繼續做維穩工作

我地可以做嘅真係得罷睇TVB，抵制落TVB廣告嘅商戶，令佢慢慢歩亞視後塵

真普選抗爭 三部曲 計劃

詳情入呢個post，需要大家一齊討論同推上熱門
(置頂) 真普選抗爭三部曲

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

要人手，學我post#1 咁，至少每兩星期做一次，你得唔得？
兩星期一次已經唔忙
多啲人數，多啲資料

我真係唔明點解成日都話失焦 明明TVB 就係其中一個BOSS 黎 而且你話要對焦 咁我地唔通日日都反送中遊行? 反而大家一路都KEEP 住做 總之KEEP住有一大班人為整件事努力 然後到大遊行既時候又出黎 大議題一路跟進小議題當係回氣 勿忘記兄弟爬山!

邊會播呀

叫你老細直接開24小時新聞台、TV apps、YouTube channel，再插廣告叫人開台啦

要繼續搞tvb嘅活動
聯絡落左廣告嘅品牌撤回
cctvb要永不超生

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

我幫你開post丫，有冇deadline想set?

睇黎你係個啲會話送中條例只要自己冇犯法就冇事啲friend
一樣野會影響一樣野
咁多廢中廢老只睇tvb 變相偏頗報導會影響佢地立場定位
個重點唔係佢執定唔執 佢如實報導的話 我相信冇人會屌

Tvb 係主線

冇錯
又唔見人屌nowtv

重點係nowtv從來都冇幫過我地講好說話
但係最少人地按事實報導
尋晚兩單打人頭先午間新聞都有講

喇，
大家要成功拉倒TVB，要Commitment嘅
可以幫手就出聲

推post唔付出，係改變唔到社會

你依家既邏輯係：

想要住既屋有五大條件
1. 2000呎以上
2. 無敵海景
3. 5年樓齡內
4. 完善交通網絡
5. 一流校網

但係你依家住果度又細又山卡啦咁遠，完全達唔到你條件，而且你仲未有足夠錢換樓

今日間屋突然漏水，浸到入面d野濕哂，然後你心諗：就算整翻好，唔再漏水，間屋都係達唔到我要求。直接換新樓啦，整乜鬼漏水丫

然後你就繼續住係間漏水既屋度，唔知到底幾耐先換到心目中既樓喇

[多圖做證據]請大家不要再反本土劇愛回家了

垃圾TVB 一撚定要佢仆街

由6月到今日呢一刻 除左光復屯門同後日光復上水
根本每一個行動都依然緊扣我地既訴求
我屋企兩老唔太識上網好多資訊都經tvb 接收
我地成日講既民意咪就係好似我兩老呢d 無乜立場去形成
唔打低tvb, 衝立法會既兄弟都仲係一部份香港人心目中係暴徒
唔打低tvb, 油塘比人打個兄弟既消息唔會傳到去一部分香港人

用返打機個例子，主線係五大訴求，但tvb 呢個細boss 不停係側邊助攻政府
係，你可以直接打大boss,但分d 力打左細boss 一定可以令之後事半功倍

但tvb會影響民心

YES

CCTVB現象諗起美國做過調查話齋睇立場明顯嘅台，例如左膠台msnbc（比cnn仲左）同對台fox news (極親侵但係典型廢老台 個觀眾多過60歲同個market share超大），個common sense測試係全部組最低 偏中間嘅NPR就得分比較高

因為香港人係善忘，要日日睇keep住道怒氣

1

所以 我已經Delete 咗部電視TVB 81 82 83 台

搞掂cctvb可能出50%力就做到五大訴求；搞唔掂cctvb可能出200%都做唔到一個訴求（好似而家咁）。

大支線囉 始終5大訴求先係主線

你講得好岩
就算同一條片
唔同嘅CAPTION/旁白
都可以改變/欺騙觀眾個睇法

所以
各自爬山 各司其職
做低TVB
咁就最好辦法

AGGER
雖然好似冇左林奠下台

一個佢，宣傳機器
一個犬，武裝力量
極權政府兩大管治手法

紅媒一定要打

要斷佢米路 令廣告商覺得tvb個名會搞臭埋自己嘅商品

push

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

光復都叫主線？